香港既樓價係咪唔識跌？

以前話如果經歷多次沙士 啲價就會跌
但事實係過左一年肺炎都唔跌

跌左啦

上年全年計跌1%唔計跌？

同一樣野係唔會出現兩次

師兄, 而家係最低價呀

股價係咁升
港樓無升

你點睇

估下今年樓市升幾多

印咁多銀紙
其實唔升已經當係跌左

係

我覺得係因為當年唔知樓係香港好值錢

股價係咁升？你睇個股only？屌你唔識唔好彈出黎柒啦

恆指22000
Now 28000都黎

你做咩發窮惡

基本上係100%必賺投資
世界最低風險投資工具

佢快啲買，買多啲啦！祝好運

d 錢debase 左咁多都唔升已經係跑輸

股票唔一定要買 樓一定要住
講大市最高位33484 宜家二萬七乍喎

轉隔離財經台睇睇9成買美股，不過你鐘意啦港樓無撚敵，買美股賺錢只係一時。ok?

同上年比唔係跌咗5%到咩
跌咗㗎啦
16年都跌過少少
唔好話無跌過

唔升已經跌左
仲想點?
唔好咁大貪啦

跌到廿萬一層比你掃好唔撚好

日日印錢，唔大升等於跌啦

美股

bitcoin

除咗閣下既智商外好多都升

你買咗樓啦，要供樓起碼20年，唔好比意見啲後生，你未試過負資產？保持中立好啲！

我買嘅時候係15年按，20年已經好癲

講真 好少後生仔試過負資產
因為03年後啲樓都一路升

人地買乜輸乜又要供樓
體諒下人

要住嘅話，租同買都係輸

當所有人都有100萬準備上車，拎住100萬cash 就已經等同普通人一樣

係咁印銀紙 上年都冇升 其實算跌

08年金融海嘯比較短暫，其餘都係升

我自己身邊未買樓既想買樓, 買左既但生左小朋友又想換大間, 本身有錢既又想買多一兩間收租, 跟住有啲仲有閒錢買港股美股賺下外快, 你話樓價點會跌

我中學同學 90後
有4間港島屋自己買 早一個月買左第五間用老婆名
真係好多有錢人

五年前買
最近放咗
升咗20%

搞咁多嘢先跌1% 其實真係唔識跌

升得20%咁少?
我4年前買放左都賺左3成喎

村屋嚟，唔係私樓
同埋當年買貴咗少少

我係7年按，可做9成

個個都等跌 一跌少少就追。屌點會大跌

老嘢

會充公/凍結

啱！

大把支那人買,驚閪咩

唔關事. 事實係香港人真係好有錢同埋經過2003都知樓價長遠一定爆升所以情願唔賣.

樓價係唔會輸俾同一樣野 twice

唔會爆升啦！平穩抗通脹已經唔錯，唔少朋友賣咗自住樓，賺咗好多錢但係買唔返啫！

冇辦法業主始終唔係圍爐取暖嗰隻連登仔
如果係咁就可以掃貨
我諗連登1000個入邊有1個叫正常人

買樓加按賺租賺住，淨係可以買一樣先會好似你咁

成日吹負資產嗰班係咪好想WWIII

最諷刺嘅係呢度日日話跌兩成啲八成，煽動啲業主移民走
或者走難，講到香港世界末日
但係身體好誠實，一早Mark定aa call佢傻仔趕住走放盆
支票都袋定扑傻瓜
晉升左業主之後就收晒皮唔吹淡